## Sementes

Ariel contratou a empresa para criar uma vitrine virtual para mostrar suas plantinhas que vende na Praça da Bandeira em Aracaju-SE.

A empresa presa pela proximidade com a população ao redor, e tem um contato muito próximo com as pessoas.

Ela quer que mostre apenas os produtos que possui para vender, mostrando o preço e um link para entrar o cliente entrar em contrato com o vendedor, dizendo o que quer comprar e como pegar.

Além disso que mostrar o endereço da empresa.

### ALTERÇÃOES

O cliente achou o visual agradavel, porém o site ainda não está suficiente para o cliente. Ariel agora deseja que no site tenha um botão de "adicionar ao carrinho" em cada produto, e que liste os produtos adicionados no retangulo que que fica ao lado da vitrine, permitindo inclusive remover o produto desse retangulo.
Ao final da listagem de produtos adicionados é necessário que tenha um botão de "comprar agora" que irá processar os dados e calcular quantos produtos foram vendidos. Logo em seguida a lista de produtos deve ser esvaziada.